忽然愛國好想71同你睇升旗禮

好想約616各位一齊睇升旗

我想早啲霸位，因為一定會人山人海水洩不通

有無有觀升旗禮經驗人士有平面圖分享？
有無教學？

Push

616？

香港旗？

自己屋企扯啦

如果人多到一個點，唔知會唔會在催淚彈中升旗呢？

現場一定感動流淚

噓聲震天

唔知果度可唔可以食野呢

一齊址旗

好想去現場睇，要早起先得
上午七時四十五分 警察銀樂隊進場
上午七時五十分 升旗隊進場
上午八時正 演奏國歌及升旗
上午八時零二分 升旗禮完畢，升旗隊及警察銀樂隊離場

升旗禮前開始肅立準備應該冇問題

不如搵人帶枝旗桿去 升香港旗喇 最近大家咁多創作 就選一枝做香港旗

唔好搞，一陣又俾人轉移咗去話搞港獨，咁其他嘢就更加搞唔到